【捱過杜汶澤婚外情】田蕊妮死守19年 俾老公用100蚊搞掂：我好崇拜佢

現年41歲的田蕊妮，由拍拖到結婚，已經同杜汶澤一齊19年。杜汶澤曾經有一段婚外情，當時佢去廁所冇拎電話，小三傳短訊搵佢，俾阿田無意中發現。

阿田最後原諒咗杜汶澤，如果唔係，佢哋依家就唔會咁sweet啦！兩公婆一有時間就拍拖，而且有講唔完嘅話題。

但阿田話自己最想離婚嘅時候，唔係因為有小三，而係因為大家溝通唔到，當時佢甚至試過搬去酒店同朋友屋企暫住。佢話如果唔係老公事業低潮，佢哋應該已經離咗婚。當時佢覺得自己係老公唯一信任嘅人，如果連佢都離開，阿澤會好慘，所以選擇留低。

嗰陣佢乜都睇阿澤唔順眼，直到有日阿澤同佢講，唔好淨係識得每日搵佢缺點，仲話最初佢哋唔係咁㗎 。阿田聽到就叮一聲，醒覺自己每日都嫌棄緊佢。

換一種眼光睇對方，佢慢慢又搵番當初所愛嘅阿澤。依家連佢嘅缺點，喺阿田心目中都變成優點，譬如阿澤性格衝動，換個角度，就係轉數快。

佢話自己真係好崇拜，好愛杜汶澤。因為阿澤一直當佢係囡咁湊，當初入無綫，佢唔想俾人插，推咗唔做《超級巨聲》主持，但阿澤叫佢唔可以覺得冇安全感，就返去個窿度，一直推動佢向前。佢話冇阿澤，佢亦唔有今日嘅精采人生。仲話杜汶澤冇咗佢唔得，佢冇咗阿澤都唔得。

阿澤亦講過最低潮嗰陣，佢冇晒錢，同阿田講佢乜都冇，但阿田話阿澤仲有佢！

依家段婚姻，阿田形容係淡淡嘅甜，不過始終最回味佢哋第一個情人節，當時阿澤窮到燶，用15蚊買咗枝玫瑰，偷偷地放上阿田架車製造驚喜。再煮咗餐飯畀佢食，有魚有肉有菜，仲有幾蚊件嗰種傳統西餅，全部加埋唔使一百蚊。但呢份心思，佢回味到依家，亦因為呢次，令佢情定阿澤，愛足19年。

衝動=轉數快
衝動打鳩人=敏捷

所以話，男人識煮飯，唔怕溝唔到好女仔

鹹濕=性慾強

近排係咁吹奏呢一對

屌吹奏夠未呀
杜生咪又係死性不改
過多十年
睇下點

=精力充沛

佢呢pair 唔算好差姐，大家藝人仲keep到19年。 你睇下signal 王同喂呀，生埋玩幾年就完

喂啊

以為死守19年老處